好多直升機係元朗上空盤旋

如題飛左兩個鐘有多仲要低飛
聽講沙田同黃大仙都有
有無其他區人都聽到